大家最近喺facebook係咪見多咗好多聲稱免費入會嘅賭博集團嘅廣告

今日上facebook瘋狂檢舉佢哋，至少都有六七個畀我檢舉咗

facebook係咪為咗收錢無所不用其極?

嗰啲乜嘢唔使收費或者年費500畀賭波貼士你嘅擺明係詐騙集團， 仲要成班留言貼個銀行戶口出嚟話必賺

乜而家facebook收咗錢就唔會做審查嘅咩？

啲毒撚share張章動漫露點圖就即刻封30日

鬧人支那狗又封30日

facebook嘅香港admin通比大陸人控制咗？

想收我檔 笑死 我咪開個個慢慢呃

2019年仲有冇白痴上檔呢？

其實必賺就唔會貪你五舊
我又係無啦啦但好多出黎
煩過狗

香港有個50幾歲嘅專業人士女人聲清網戀哈利王子被騙成億

必賺嘅話all in身家啦

我地贏夠 諗住大家一齊贏 唔中退番囉